陳雲分析

開頭拎個望遠鏡出來

有人唔聽，聽鬼分析

樓主開始扮都唔扮
冇癮了？

樓豬開始亂咁貼野引戰

佢而家啲片好睇左

一時時 有時又發癲

例如？